［踢走港豬］港澳特首提倡去大灣區醫病養老返學

港澳特首提倡去大灣區醫病養老返學 你制唔制？

澳門電台引述國務院港澳辦消息透露，香港特首林鄭月娥與澳門特首崔世安本月中上京述職時，向中央提出要求支援港澳在深圳大灣區開辦醫院、學院和健康養老中心等設施，希望能配合明年開通的港珠澳大橋，在政策、制度和管理上能有創新，推動合作。

消息稱，港澳辦主任張曉明日前召開黨組會議時，提出要落實中央的決策部署，特別是利用即將出台的粵港澳大灣區發展規劃，針對便利貨物、資金往來等問題涉及的政策和法律問題展開專題研究，更要配合港澳兩地特首提出，希望中央支援在大灣區開辦醫院、學校、養老中心等項目推動合作。

林鄭月中首次上京述職兩日，她回港後只提到中央將向港人提供多項在內地便利政策，包括推出住房公積金及協助在內地工作的港人置業。林鄭在其首份《施政報告》中亦提到希望大灣區能成為港人的「優質生活圈」，會為港人爭取在大灣區生活居住有更多便利。

最好係大陸起公屋
咩布吉、龍華大把地
等佢地唔洗成日來回過關

到時住在大灣區嘅就唔係香港人，而係被當成中國居民，生活福利以及人權自由同中國一樣。

支持
將d綜緩新移民、低收入廢青、無貢獻廢老全部遣返大灣區

但廣東省福利仲好過香港

我個老親戚養老金每月三千幾
將來瓜左仲有一律殮費二皮幾比你補貼安葬

你問咁好做乜仲落黎香港？
明顯150果班係撈佬省

好，叫返堆每日150既返上去

調返轉頭，將土生土長嘅香港人踢入大灣區，有錢嘅中國人扮窮落香港，食兩家茶禮。

唔係，係踢班港豬走先，到時港豬在大灣區發生任何事，香港特區唔使負責。

安老還可以，反正而家唔少老人都係從中國來港。
但係而家講埋要落地生根，在大灣區讀書、生活、定居，到時你份人工會低香港一大截，讀書環境同大陸一樣，要你子子孫孫愛黨愛國，做哂愛黨糞青，連廣東話都唔識講之餘，仲要預咗佢地會被拐帶，到時無子送終。
有病睇醫生分分鐘打棟入去，打橫出返黎，仲要少幾件野。